丈夫一句「無人會讓座給大肚婆」 疑激嬲小四男童後腳踢孕婦

讓座文化向來備受討論，有準媽媽於網上發帖，指搭乘西鐵未有人讓座，丈夫說了一句「無人會讓座給大肚婆」後，疑激怒一名小四男童，男童不知有心定無意，後腳踢到準媽媽的膝頭。事件引來網民熱烈討論，有人認為丈夫的說話語帶「挑機」意味，亦有人認為男童不論任何原因都不應傷人。
一名準媽媽在Facebook 群組「生仔要考牌系列」發文，指日前與丈夫乘搭西鐵，上車時沒有空位，加上未有人有意欲讓位，於是丈夫說了一句「無人會讓座給大肚婆。」準媽媽稱，他們全程無公審任何人，事實上亦不太願意坐，因覺得座位有小朋友踩完而不想坐，而她亦只是乘坐幾個車站便下車。
準媽媽續指，到了荃灣西站時，男孩站了起來走到準媽媽前面並背向她，接著起後腳踢了媽媽一腳。據準媽媽指：
"那男孩故意地、有敵意地，看著玻璃，瞄準我，往後一踢！再踢上少少我應該要call白車。"

準媽媽認為，男童是有心踢她，故意看玻璃倒後反射，向後踢一腳，而受傷大約膝蓋的位置則紅了兩個小時也不散。男童家長亦只是坐在原位，說了一句「唔好意思」便不了了之。事後準媽媽稱很後悔，認為當時應留在車廂內報警要求驗傷。
不少網民都指小朋友「惡毒」，亦不少人認為家長「無家教」，但亦更多人認為小朋友可能本身有性緒問題，其家長亦可能不懂得處理，反斥責事主公審小朋友反令他受傷害。
同時亦不少人認為事主的丈夫說話語帶挑釁，認為並非「老馮要人讓位」。有網民指，當時如果在場聽到該句說話，原本正打算讓位亦會卻步：
"其實點解你老公要講呢句野挑釁呢？定老馮要人讓位？比我聽到，就算起緊身讓坐，都會坐返低吾會比你坐囉！講真，咁想坐咪坐前幾個站再霸位囉，我大肚時都會咁做啦，好想坐會禮貌d問人可否比我坐下，人地讓就係人情，讓左我一定會多謝人吾會老馮囉！
個細路父母道歉了，而且又吾係無道歉、無野蠻地鬧翻你，可能細路係sen兒童呢，點解你地都就快做人父母都咁小器？你地好似大曬咁既思維？你地想人一家跪地道歉再賠的士錢？？如果對父母道歉都無仲鬧爆你就話姐。吾好出post突顯你老公無品"

以下為帖文全文：
"搭西鐵，被一個大約小學4-5年級的男孩子，故意看玻璃倒後反射，向後踢一腳（肯定是故意），紅了兩個小時也不散。
事緣他們一家坐了西鐵位，我老公只係跟我說了一句：「無人會讓座給大肚婆。」但全程無公審任何人，我其實也不太願意坐（啲位俾一個細路踩完再落車，我自己企幾個站就到，何必跟人爭？）那男孩有看過我老公幾眼，但認真，我沒為意什麼。
然後到了荃灣西站，那男孩站了起來，走去他爸媽面前，背向我，就在我老公走前，我跟後的情況下，那男孩故意地、有敵意地，看著玻璃，瞄準我，往後一踢！再踢上少少我應該要call白車，最無奈是我老公站在前面，看不到癲仔故意踢我，以為只是不小心的碰撞。
我問：「咩事啊？痴線架？」癲仔滿臉通紅，啲情緒好似比我更激動，依家人，個老豆啊媽只係坐喺度，一句：「唔好意思」就不了了之。
我就在沒來得及反應下，跟老公下車了……很後悔，當時為什麼不留在車廂內，call車長報警驗傷。真想提醒各位，大陸香港都一樣，無品嘅人就係無家教！踢我個癲仔係香港人！佢老豆啊媽遲早受返！
#小心屯門癲仔#冤有頭債有主 #點解唔揀我老公來踢 #你件垃圾#咁陰毒大肚婆都傷害#一個小孩竟然有如此心腸 #真心毒#你地日後上報紙被兒子斬殺唔好問點解"

你老母個臭閪 你個肚我有份搞大？

「無人會讓座給大肚婆。」
講呢D 即係想點

無人會讓座給大肚婆
真係好銀耳
我估佢老公平時都係得罪人多

準媽媽稱，他們全程無公審任何人，事實上亦不太願意坐，因覺得座位有小朋友踩完而不想坐，而她亦只是乘坐幾個車站便下車。

兩公婆都柒下柒下

咁需要坐, 仲出街做乜

屌你老母！咁撚樣唔叫公審？係唔撚係叫批鬥？

有禮貌啲問下人 一定有人讓

拖住自己件大肚婆都咁撚串

就係依啲柒頭搞到無人想讓座

個細路真係on9
咁都踼唔中

最憎啲人咁老馮要人讓座
所以一聽到呢句即刻坐返低唔會讓

讓就人情, 唔讓就道理, 你個肚其他人有份咩
想坐咪搭的士囉

抵死啦 係到惡意含沙射影
仲想放人地小學生上網公審佢
好撚惡毒 踢撚咗佢咪當落仔囉

咁想坐咪揸車或者坐的士

全程無公審任何人...
直頭開咗地圖炮

有冇link

佢講曬，人地冇望佢唔小心踢到就屈人望住塊鏡踢佢

唔想坐又講埋啲說話單單打打，依啲閪人真係難捉摸

冇人屌個男童踩座位？？

想坐返屋企坐唔好出街

搵到

冇公審人不過公審成架車

傲嬌

狗咬狗⻣
十年黃面港媽vs新手公主港媽

收皮啦
唔好侮辱喱兩隻字ok？

我屌晒你哋所有坐晒喺度嘅仆街但係我無公審你哋㗎

點解唔反省吓自已係窮撚又要中出又無錢坐的士或者揸車？

嫁個廢柴老公比佢中出完要人幫先有位坐
怪邊個？

以後坐輪椅出入咪日日有位坐囉

我唔係公審你
係公審在坐每一位

個細路夠膽郁大人好犀利㗎啦

做咩頭等錢都慳

「#點解唔揀我老公來踢 」

港女

有份屌就話讓下位

我就好簡單，邊個有禮貌我就有禮貌

明顯係畀說話人聽

但支持報警搞大佢，呢d細路唔嚇唔識大

我係佢老公就開個細佬波，無人教等我嚟教你。之後同返家長講一句，唔好意思。

細路仔係咁架啦
接受唔到？落撚咗個仔至再講

踢到一屍兩命為止

都幾痴線 有啲同情心都會讓啦 話就話唔係老馮 喂但係都唔係咁樣呀話

個大肚婆自己都好陰毒，咒人阿爸阿媽第時被個仔殺

小朋友係咁架啦

咁撚串一定唔讓

事實上不太想坐
咁你老公講乜尻呀

唔關讓唔讓事
你唔同意佢既說話可以用口講
通街踢人已經係普通襲擊
認同踢人證明你已經大陸化了

睇個大肚婆最後啲hashtag就知佢都唔方係咩好人 咁嘅心地仲學人生仔

生仔要考牌 我仲以為佢話緊自己

只係講事實都唔得？

西鐵不意外
住得大西北都係嗰啲質素

又係咩撚都話大陸化的黃屍狗

大把大陸人係美國打尖串人比人打又係美國大陸化?

絕對同意

所以佢明知係事實 , 咁佢講黎為乜 ? 想改變事實 ?

因住自己受番呀

細路都蝦 正仆街
公審件大肚婆la

會唔會諗撚多左呀
望塊鏡描準你

係咪發負氣說話比自己聽
冇錢買車車老婆出街

好波

俾說話人聽

咪係！個男人廢自己唔包車比老婆！

而家搭車係有D人好鍾意大聲俾說話人聽

呢D人9成成程車口UPUP單單打打

你只係講一聲我唔信會比人打, 睇TAG都知呢條女係點

搭的士咪有位坐囉

要吹大D先搏到同情

事實就唔怕講喎

小四武林高手
望地鐵玻璃（好濛）倒影加back kick

丈夫咁有意見下次自備摺凳啦

事實一定講得
認為人地一定要讓座畀你囉
但呢個咪正正唔係事實要架

好心佢撘的士啦認真，當你三個月仲行得走得，都係七個月的士錢姐，生小朋友咁大件事，出入交通洗得幾多丫，再唔係大把巴士，再講，想坐咪出聲問，係都要俾說話人聽，明明有好多方法

個細佬應該係情緒有問題或者過度活躍之類
個大肚婆咁無腦以為人地特登踢佢

肥閪大肥婆

「無人會讓座給大肚婆」
講得好啱, 我係唔會讓座比大肚婆

唔怕講但怕比人踢？
講得出 唔通會覺得無人會反擊你？
佢可能以為講呢句個又陣好型串晒全部人

搭幾個站都咁多野講 自己揸車咪老馮有位坐囉

個老母講野語氣都好撚乞人憎下
最尾幾個tag唔知想點

即係點？

無錢學咩人生仔

#小心屯門癲仔#冤有頭債有主 #點解唔揀我老公來踢 #你件垃圾#咁陰毒大肚婆都傷害#一個小孩竟然有如此心腸 #真心毒#你地日後上報紙被兒子斬殺唔好問點解"

個大肚婆真心惡毒
咁嘅人生仔將啲惡毒基因傳落去

死廢鳩自己又冇車俾大肚婆坐個老婆咁大肚都講緊起碼6-7個月大啦都仲夠膽死帶佢搭廢鐵，嫌近排廢鐵啲事故少呀？定想借啲意凳甩個肚等自己唔洗負責任呀？

屌你老母嫁俾個無私家車嘅垃圾咪自己受囉

大左肚都咁口臭

大家一樣比咁多錢 做乜要讓
要坐坐的士囉

郁手點都係唔岩架啦
樓上生番黎?

駁唔到

連登真係痴撚線
傷人明明先係最嚴重同篇文嘅重點
碌成頁淨係針住個讓座 然後有個以為自己醒少少嘅就只係講踩座位

你最撚醒

做乜9 冇啦啦踢人都有人撐？

做咩動作會踢到人哋膝頭哥紅咗？

他只是個孩子呀

講真個老公就無鬼用, 唔理你有無錢呢樣野
一是就咪鬼出聲, 企到落車
一是自己渣車
又要講又要單打又無料

利 自己渣車接送大肚老婆

男人老狗求人讓個位畀老婆都做唔到

何謂無啦啦？ 空穴來風？

一係就態度好D叫人讓座

佢老公on9

個細路有做連登仔嘅潛質

冇人讓座就話自己唔想坐，馬後炮，真係冇心想坐就唔會care人地讓唔讓啦

自己老公話完成車人，就身有屎話人地係聽完句野故意踢佢，咩都佢講曬

講兩句就打人? 支那仔?

姐係你講句野 我覺得銀耳 就可以踢9你？

以前我嗰代就小朋友讓大人
因為要孔融讓梨
到我大咗就要大人讓比小朋友
遲下我老咗就分分鐘要老人家讓
宜家個香港比左膠玩到痴哂線
根本小朋友周圍跑又踩上個位到
邊到洗坐
啲家長懶係寵個仔咁
係咁叫小朋友坐
而個小朋友又坐唔定搞到周圍嘅人
啲懶係有愛心嘅偽善撚就見細路就讓
寵撚到啲小朋友連唔該都唔會同你講聲

原來係狗男女一堆類

而家係講緊個個連登仔都覺得個大肚婆抵踢，除非你覺得上面D人全部係五毛啦

你試下係外國全程車單單打打,咒人唔讓就死全家,小心比人斬殺
記得用英文講

你無比人打再講野大陸化

D垃圾左膠成日覺得自己點亂屌人都無成本先好笑

串人兩句就要比人打 咩logic?
咁講同話大陸人比人鬧完再打鳩返人係無錯有咩分別大陸仔基因

大肚婆如果真心覺得無問題
就絕對唔會咁樣提返佢老公講過呢d野啦
怪就怪你老公口多口賤囉

如果覺得因為無人讓就咒人比人斬殺的態度都無問題
你去歐盟成員國用同一態度迫人讓一樣比人打硬

無人會讓座給大肚婆

點樣咒人唔讓死全家?

我有話咩而家 我指出有原因咋喎先生

你俾人屌果陣有無問過我呀

個大陸婆個HASHTAG係咒個所謂踢人的小朋友比人斬殺

呢啲細路就有前途啦

無意思坐又咁大聲講「無人會讓座給大肚婆。」？

天生殘廢咪去到邊都有人讓座囉

咁你調撚轉左黎講WO

無人會讓座給大肚婆> 踢人> 咒
你講撚到係
咒>踢人

你on9?

小四男童

咁佢生仔考咗牌未

小賤種,正常人會因為所謂街頭衝突咀咒人比人斬殺

係，唔認同中共治港可以寫信和政府部門對話，示威搞亂香港已經暴力
認同暴力證明你已經同生番冇分別

自己無本事搭的士走去怪社會唔讓佢地

港媽 大肚 讓座 港孩

你踢鳩人人地唔打返你只係咒你都算係咁啦下話

你最多咪話佢開頭語氣好撚差
但就算語氣幾撚差 郁手先個個一定係錯架啦
全世界都係咁話架啦下話

係踢上少少

個細路無家教時 兩公婆又抵死

先撩者殘
唔企得就搭的士啦
狗鐵咁撚逼好易俾小朋友唔覺意踢到架嘛

邊位巴打？

踢大肚婆陰毒
但你啲hashtag就唔陰毒？

根本都痴撚線，成件事關個女人咩事
個個又講到女人惡毒乜乜柒柒，最好踢到一屍2命，由頭到尾都係個男既講埋on9野，事後畀人踢，上去咒2句都畀人屌，但男童造成實際傷害就支持

點解連登都咁撚多左膠
郁手就一定唔岩？郁口果個就冇問題
你中意郁口自然都會有中意郁手既人
岩唔岩係法律上既問題，情感上你個肚真係冇左都冇得怨，因為係你撩起人地把火先既，踢左你個肚咪拉個細路警司警戒囉

呢啲細路唔俾人罰唔會知錯
呢啲老母唔受教訓都係一世以為自己大曬

應該係企到好埋想俾壓力個細路讓座先踢到

9成係連登仔做嘅
上得連登多歪理當真理

上去咒兩句冇野？
個男人鬧就要踢返個男人
689當年全家俾人屌又咁多人支持？

咒兩句有野習維尼死撚左幾億次啦

有要位坐
一係小巴
一係的士
一係自己揸
講埋啲悔氣說話有咩用
幾廿歲人都戇撚鳩鳩

你試下去外國用同一口吻咀咒別人迫人讓位而唔比人打再講

IS THAT KARMA

你搞撚清楚先後未呀
佢係俾人踢左先咒喎
一開始只係講左句 唔係咒喎

兩公婆蠢撚到
梗係扮傷報警再告佢地啦
免費孕驗都唔識
抵你腳俾人踢到紅曬啦

你諗諗 你兩隻腳 承受緊一個人 加個細路 加勁大水袋
弱智都知點做啦

利申俾個細路踩過腳 之後一野批爭中佢鼻樑

當人不讓 !

我又無份中出，快感又唔係我得到，你爽完仲要我就哂你？

個男唔識問人讓座？
99%問左會讓俾你啦

屌難聽過粗口

兩公婆 坐得西鐵 仲要無品
唔好生仔啦

你老母做雞

仁啊屌你

字都唔撚識多個

啲人真係唔撚識問人讓位 好似攞咗佢地條命咁
淨係識得馬撚住個身位 唔知做乜鳩

agger
真心想講踢得好
呢d 仆街夫婦肯定唔識教小朋友
乜野都老奉 借弱者身份 r 著數極乞人憎

至憎人話中話
成個女人咁

你都幾L多歪理
句野係個男人講嘅，要踢就踢個男人，踢個大肚婆你仲話啱?
on9架你?

有乜分別

最撚憎啲人單單打打
平時唔係特別攰嘅話我都會主動問有需要嘅人使唔使坐
好多時大家都有禮貌 一係就唔該前唔該後 一係就話一兩個站唔使喇多謝之類
屌你老母你個垃圾老公咁撚串
嗰句根本屌曬全車人
我一定唔會讓 個細路踢你我仲要支持佢添呀
幾十歲人都唔識家教
就等社會教你囉
仲好意思話人癲仔咒人快啲死

細路童心未泯

無啦啦火都黎踢佢一腳無可厚非

條柒頭無錢養無車咪學人出街啦

話無人讓座
同年宵班柒頭話行既人都唔撚會買野一樣咁低能

又唔係我搞大你個肚 做咩要讓

搵埋條ON9佬中出之後搵埋佢做老公
仲要大庭廣眾條ON9佬挑釁全車人
冇比白卡佬打呢對ON9夫婦一身都算偷笑了

想人讓座咪講聲
單單打打做乜鳩 抵死

我搞大你個肚架?

唔知陀係咪真係好辛苦
我見過好多大肚婆都好老奉嘅態度
之前見過有個大肚婆買好多嘢 叫個店員逐樣逐樣幫佢拎
我心諗唔知以為佢係癱嘅
個店員話行幾步就拎到叫佢自己拎 個大肚婆屌撚到佢黐線

唔係想公審咁講黎做乜，都on撚99

老婆大肚 做老公都唔買架車出入 正廢柴嚟

佢自己已經無品無禮貌
仲要人讓

利申見到會讓

大西北
講嗰個on9
踢嗰個又係on9

我想講作為一個"人"唔應該讓座 !
果一家人,想有位坐係唔應該外出

反映個老公仲女人過老婆

冇話個男仔岩, 要報警個男仔都係錯
但係出現D咁既事我會話係正常
因為呢個社會係由人組成, 人唔係完全理性
你激嬲得人自然有心理準備承受返D後果
平時你出街on9亂屌人冇事係你好彩, 但你踩親人條尾俾人斬, 呢D就唔係意外
如果個男人同佢三唔識七, 就叫黑狗得食，白狗當災
但果對係兩公婆, 唔好有咩禍不及妻兒呢D不切實際既諗法

上次坐關愛座隔離都比人話「依家啲後生唔會郁嫁喇」

你生仔關我咩事

你搞到人地唔中意已經係有野
你都on9, 閱讀理解都0分仲上網留言

其實你係咪on9

用返你d歪理
串人就預左俾人打
咁你打人就預左俾人咒啦
講經咩

廢老口吻到你

想坐去搭的士啦 個老公又廢，淨係識出口術挑釁人，遲早累撚死個老婆！

踢返個細路再講路好意思

呢對准父母咪就係 「生仔未考牌」 囉

個死港男先撩者賤單單打打唔識收口, 又唔知自己老婆「根本唔想坐俾小朋友踩過嘅凳, 反正企幾個站咋嘛」

條死港女被害妄想蛇蠍心腸口臭無品, 觀察得咁撚清楚個細路想踢佢就避開啦, 家下大肚咋唔係斷腳
咁撚巴閉大肚唔好出街囉, 因為一句唔好意思/對唔住真係唔係大晒, 補償唔到佢有咩冬瓜豆腐架

我唔信一個小朋友無事無幹有心踢鳩佢, 咪話我話啦, 佢兩夫妻實做過啲衰野但又無講晒出黎
佢地兩公婆做人唔積下口德陰德, 生出黎唔識教只會禍害人地嘅下一代

大大聲問個老公
老婆大肚都唔坐的左 要委屈個老婆

想坐咪開聲問人可唔可以讓囉
自己唔敢問又要激嬲人
仲要同個細路計

個家長除咗唔好意思仲可以點
俾你踢返佢一腳好唔好

講句：”唔好意思 可以讓一讓比我太太坐嗎？唔該” 好撚難咩？

單單打打講句野比全車人聽好撚幼稚
大肚就老撚奉讓你咩

個細佬有前途

要個大肚老婆搭地鐵就收一收皮啦

講經咩你
串人唔止預左俾人打, 而係會有各式各樣既後果, 因為你唔知你串到既係咩人
可以係俾人放上網, 俾人罵, 俾人打, 俾人乜撚野都得
呢D梗係唔係正理, 因為你D正理係係書上面, 乜子乜子果D 左膠言論
呢D係你現實生活既問題, 唔係理論上既
你咁中意理論咪日日出街見到有唔岩就大聲屌囉
你估你平時見到唔岩既野唔屌係因為你心胸廣闊?係因為你驚你屌到D癡線佬俾人鬧返轉頭咋

問都唔問就一口咬死無人會讓位, 好撚on9
話說小弟有一次發燒好唔舒服, 上到車講一句: 唔好意思, 我好唔舒服, 有無人可以讓下位
即刻有3,4個人讓比我
好多時都係差你出聲果下姐, 有需要又唔出聲, 人地點知你想點呀

on9,人地見到已經有個空位，但個大肚婆都唔坐，做咩要讓自己個位路。使唔使全車起立敬禮比晒啲位佢揀？

窮就咪撚生啦，又要搭閪鐵乞位坐

講真，呢啲人自己未大肚時都未必讓座,有左就覺得奉旨，到生左，又會係‘他不過是小孩’式港媽。

唔讓咪唔讓囉？老馮讓？

根本未有批鬥座前一向都係咁，有需要既人會出聲，
通常都有人會讓，成個公民教育一向都好地地。

佢話有小朋友踩過，但冇話係男童踩過喎

冇公審人, 因為佢都冇當過你係人

單單打打，口是心非，屌你老母口upup講說話比人聽仲扮撚晒野話無諗過要坐

根本個大肚婆同佢老公又陰毒
個男童都陰毒，男童老母都唔岩 冇家教
打和啦 super

其實個女人只不過係屌緊幾年後自己個仔

條咁細個噈咁惡毒，搭西鐵，九成支那種！

大西北人
大西北質素
男童孕婦丈夫如是

打和啦super

屌 有冇睇內文架
「啲位俾一個細路踩完再落車，我自己企幾個站就到，何必跟人爭」
踢佢個個係男童呀
踢同，踩櫈唔係同一個人黎

個女人摩擦力咁勁睇到個細路望住玻璃利用反射鎖定目標用後腳踢佢
但咁都避唔到？

想坐搭的士啦

踢到一屍兩命再拉鳩埋個細路囉
咁樣個老公滿意啦
咁撚大個人都on99
大肚婆坐低都係為左安全姐
周圍撩鳩人做乜柒

唔明啲人想坐點解唔開聲
寧願忍之後事後呻咁奇怪

兩邊都垃圾

兩邊都有問題
但見到個老豆咁講野, 個老母上網咁既言論, 已經可以知道生出來會點教

抵死 係度單單打打 想坐咪好聲好氣問下人囉

仲要本身都唔諗住坐

鄧佢個b慘
第時做錯少少野一定當街打罵

真心，要鬧鬧佢老公，冇撚腦老婆大撚住個肚仲亂鳩咁講d閪野，幾多歲人，用下腦啦（如有）

得大陸仔先會下下都郁手郁腳

係不太願意
人地講嘢好小心架

屌，你出得街 咪又喺行黎行去唔洗坐，點解去到 地鐵一定要坐

講依句說話嘅人本身自己都好有問題，
根本就係強迫人哋畀個位 大肚婆坐，唔係讓，係強搶

好彩係細路仔出手 如果係大人嘅話肯定俾人鬧到仆街
呢個社會就係咁唔公平

自己兩公婆中出爽能完 點解要我地找數讓坐

你個老公都有係on99嫁喎
仲on9過個小四學生啊
你真係慘啊有呢啲老公
想要坐正正常常講出黎唔得？

最撚煩就係呢種仆街
你真係有需要一句唔該點都讓你
你串柒柒我理撚得你個肚幾多月大

以前傻仔次次見到d廢老/殘障/大肚都第一時間讓位
結果班撚樣老奉覺得後生仔一定要讓
從此打死都唔自己起身

即係 讓座=唔係人

俾條on9中出咋

嫁條窮撚冇錢搭的士

好撚多呢d柒頭, 基本上見親大肚婆跟埋個老公上車無位坐, 呢個十成十指定動作嚟

發晦氣

他只是個孩子

#點解唔揀我老公來踢
踢老公就得？

他只是小孩

踢大肚婆真係幾撚痴線

個老豆單單打打係抵比人屌
但個細路唔順超就郁手郁腳咁撚野蠻又唔見你地屌？
係咪好似d屋邨街童咁比人睥兩野就要打鳩人？
仲有d on9仔拎示威黎比，個目標層次都唔撚一樣啦下話

可能個細路攞白卡

4個都有問題 完

只能講 因為成件事無人知點解個小朋友要踢佢
仲要得個大肚婆一個人見到
如果換作係大人踢 應該會報警然後畀人鬧了
個兩公婆又唔捉實個細路審 淨係識網絡公審

千奇唔好誤會
我唔係針對你
我係話在座各位..._ _ _ _

睇唔透蓮登仔到底咩心態
老公細佬固然有錯
但係讓座比有需要人唔啱？
定係冇關愛座就唔係讓座
屌你老母真係全城道德腐敗

反而我唔明點解個細路要咁慶

白卡仔係控制唔到自己咪捉佢入青山，佢家長唔識睇住佢要同車既人受罪？
依家細路仔踢人就冇問題，大肚婆想坐就屌人老撚奉？

唔明點解佢畀人踢到唔即刻捉實個細路搵職員報驚網絡公審一言堂實畀人屌返轉頭

「有錢搭地鐵無錢買condom？」「搭地鐵學人屌閪？」
整定兩句旁下身先，KO d閪婆

唔想坐就咪撚講無人讓啦臭口狗

窮人唔好生仔 有錢人點會搭西鐵 唔搭西鐵又點會發生悲劇

細路老母: 他只是個小孩

收皮啦ON9仔 邊有人話讓座比人係唔口岩呀

如果單單打打,咀咒全車人可以獲得座位
你係鼓勵緊公審同批鬥,風氣咪你呢種人敗壞

這杯水想要強姦我.jpg

我米7
5年前捐完血見暈自己開口都有OL妹妹讓位比我

根本就係事主單單打打先奶野

無老公會帶大肚老婆坐的士

我米7大叔樣開口都有人幫
條大肚婆態度好D我唔信無人理

老婆大肚仲要逼西鐵
作為男人咁都唔羞恥嗰下好嘢

幾時有講過話個細路踢人無問題

被人襲擊應該係報警 點解係上facebook公審 要網民幫你討回公道
同埋點expect對父母24小時望住個死細路
定係規定有sen有adsd唔搭得地鐵

講真出街隨時遇到痴線佬 有咩事應該報警求助 而唔係上facebook咒人
咁做同件小學雞有乜分別

車都養唔起買唔起 學人生仔 無能力照顧好老婆 重係到講悔氣說話

dalalalala～

根本就算唔報警都要捉撚住個細路
老實講個細路為乜撚咁燥都未知
未知佢動機係乜好難解決到問題

當然個港男把口on99咁都一樣抵屌
係唔想坐就收嗲企埋一邊啦
帶大肚婆出街逼地鐵本身都有危險
係嫌冇位就搭的士，搭幾個站近近地貴極都係一舊水，係冇錢當初就戴野啦

單單打打

抵佢比人踢

你睇下前面d留言啦
人地搞大個肚要你地埋單呢類留言都好多下

人地細路仔撚識聽咩，on99

你扑野生仔要我負責任?

覺得口賤都都唔應該打人個d
幾時去黑人區教化d力架

讓座比人係無錯。
但迫人讓座同覺得人地讓座比你係應份先有問題。

有人原來唔識分

學d阿婆咁推架櫈仔出去呀嘛
咁咪幾時都有位坐lor

講真 好多校園欺凌就係咁
有啲人屋企有錢/成績好
去用言語/班中勢力欺凌啲無咁受歡迎嘅同學
最終被欺凌個個受唔住 就只能夠用暴力反抗

傷人係肯定唔啱
但唔見得個受害者同佢老公心腸有幾好

希望佢難產

做啲野/講句野
煽動啲低智又只能識用暴力反抗嘅人
傷害到自己 然後就話人野蠻 話人陰毒

呢啲人唔見得有品

要坐就出聲喇 on99
你下個站落車我讓俾你做咩
你有需要咪出聲囉
唔通我坐親就要留意邊個需要讓邊個唔需要？
老奉一定要坐就去搭的士

依家地鐵有曬cam

要坐地下點會無位

高汁連登仔

抵死

大肚婆vs蝗仔

單單打打呢啲做人唔夠光明磊落，遇到個EQ低嘅算你唔好彩

你都幾撚好笑 不如推到佢大個會殺人放火添啦 講到咁有證據踢佢 佢老公同其他人唔捉住佢？ 事後係到咁講搏乜 你快啲搵人幫佢開file添呀 個細路係潛在殺人犯黎嫁

好簡單 先撩者賤

#51 好有道理

#127 又好現實

諗諗下 其實係兩樣嘢黎

小朋友亂咁打人當然憨鳩, 佢即場比人打番都唔會有人可憐
兩夫婦公審人亦都憨鳩, 現實係全車人無端端要受你氣, 唔通全車人 一人一句都同佢嘈黎順返條氣咩? 所以比人踢都無人可憐
而唔係覺得踢人好合理

中共治港又唔係中共一兩句說話咁簡單, 而係直接影響到成個社會利益
係管治權上 : 投票權會被DQ嘅人民更加唔係同政府對等對話
事實人民被不合理打壓係值得可憐, 話示威者生番其實係離地

BTW 係人都知你係想曲

個細路好勇武
唔想坐就唔會咁講野單單打打啦
篇文d hashtag 咪一樣咁惡毒
呢d我聽到一定唔會讓

想知培正單野點

根本兩邊都有病，cls

收檔啦明明唱9人又怕死
又要威

唔怕講咪直接問人 on99咁發悔氣講說話比人聽想做乜9
你返大陸都可以講六四架 都係事實

不如 MTR 學 KCRC (頭等車卡)
整1-2卡係關愛專用車卡...
唔比佢地去正常卡 (被關愛要同不被關愛家人分開)

三個字
抵撚死
唔係你個on9老公開地圖炮，你洗俾人踢？唔係好想坐又點會爆句冇人讓座俾大肚婆出嚟？柒咗都𢲡返揸沙？

根本關愛座都唔應該存在
仲要搞關愛卡

告個細路傷人
警察黎到唔和解 一定要落簿

叻人出口笨人出手

你咁樣講說話我聽仲想我讓位？ 如果我係個細路阿媽聽到嗰下已經開你波啦奉旨要讓阿？不過咁 如果我嗰仔咁樣踢人就算小四我都會鬧鑊金 人地無家教唔代表自己都可以咁

等果 d 關愛大肚婆同阿伯電輪椅,焗埋同一卡,互打 !

男人老狗係到單單打打

有頭等卡，就搞埋關愛卡，MTR高層豬閪腦食撚屎大

on 9!

有槍就打死個丈夫先

係個大肚婆嘅老公害佢，講呢啲嬲打說話

考牌啦，考唔到快手唔好害咗個仔，趁佢未出世

個個都有俾錢搭車，仲要咁撚臭串憑乜嘢要人讓俾你

個肚又唔係我搞大 你生個仔出黎又唔會供養我 關我撚事咩

就係唔讓你

On9大肚婆
窮撚老公的士都坐唔撚起學咩人生仔

你就講得岩
兩邊都錯，但唔可以側重某一邊去睇
最後嗰段唔明你講乜，但係我明你最後一句。
好多時候係理論同現實嘅分別，理論就係人人有禮，互相尊重。但現實係點就另一回事。

個個都想社會夠和諧，但首先老細唔好打壓員工，老人家唔好當讓座係老奉，大家撞到會講對唔住，大家會為大家着想……但實際層面人人都有怨氣，a 對b唔好，就唔好expect b對c 好

俾我聽到唔會踢
我會扮講電話：「想坐就俾個有車既男人中出啦」

得把口勇武
喺車度單單打打
畀人踢返轉頭就唔敢聲
上網用鍵盤屌就算
典型港柒

sor 我知1999
條橋真係 work
關愛車卡
每一全香港只得一班行勻全香港的關愛巴士/關愛渡輪...
就係比佢地關撚飽佢, one way ticket

大肚應該坐輪椅出街

他還是個孩子

其實句野重乞人憎過直接屌

D PK 仲要 R 普通位讓座, 又唔去 R 關愛座, 根本坐車位都係批鬥座
拆晒所有座位佢啦

呢個post d 連登毒撚都係啦
明明係個老公仆街又入晒個大肚婆數
雖然個大肚婆係比佢老公搞大
比著我真係現場開佢波
放上網鬧比人一面倒屌都冇乜意思

咁你出乜聲

羅生門夫婦依家講咩都得

但如果我係普通人 聽到佢老公果句一定唔會讓 痴撚線 地圖炮。
希望條女下次揀個正常少少既老公條女d tag又係7老實講搞到我連佢講既野都半信半疑 分分鍾係佢地惡言相向母子串貢貢仲扮傷上網駁同情

btw 如果細路有踢人 一定都唔岩
學校都有教打人唔岩

企起身，講句我同意，然後坐返低

不少網民都指小朋友「惡毒」，亦不少人認為家長「無家教」，但亦更多人認為小朋友可能本身有性緒問題，其家長亦可能不懂得處理，反斥責事主公審小朋友反令他受傷害。

小朋友大撚曬啊

又唔一定係踢人嗰個踩凳

呢d晦氣說話，講撚完更加無人會讓

上面成堆人睇完篇嘢就哎定個細路係普通襲擊

個老公講埋呢d咁撚尖酸刻薄既野又要扮唔介意
個老婆大緊肚打d hash tag都咁撚陰毒
兩公婆好人極都有限

它只是個孩子

Karma is a bitch

其實都岩

應該個老公帶部輪椅出街
平時就由個大肚婆行路
上車就俾佢坐輪椅

抵啦

收皮啦你兩個做愛攪撚大個肚關我柒事
讓你老母閪呀

當佢講既係事實，個老公無拍片無指名

純粹講句野都比人陰一腳，仲要成堆人支持

你唔讓坐咪唔好讓，學埋強國d玻璃心

咁錫住個老婆就搭的士啦
男人老狗要個大肚老婆迫西鐵，仲要喺到單單打打，醜唔醜？

唔該都冇句就要人讓，你係咪on9?

細路係咁嫁la
你亂講野得罪個細路真係無人會可憐
他只是個小孩
車上d人見到9成恥笑緊

如果個大肚婆認為佢老公句說話有問題既話，做咩唔當場制止呀？

條0靚仔有前途
知道呢類的士都坐唔起既無品垃廢準父母唔使比面佢地

個大肚婆好矮？細路仔後腳都踢到佢膝頭都唔知有幾多成真

點解唔揀我老公來踢

痴鳩線
踢你就唔得
踢你老公就得呀？

你認為個細佬專登
會唔會係你產前有病發神經
老豆老母講咗唔好意思咁你想點
幫你 call 白車好唔好呀？

細路又乞人憎，呢兩夫婦又乞人憎到底應該幫邊邊

Next time fuck someone who owns a car bitch!

10後武勇過垃圾809000後

個細佬點都唔啱咖啦,但係兩夫婦點睇都係仆街黎
一個就咀咒人地全家，一個就公審全車人
就算個細佬點唔啱，你咪當場罵佢囉同佢父母
咩事要咀咒 tag你地日後上報紙被兒子斬殺唔好問點解

大肚仲要搭狗鐵 兩公婆都幾撚廢

屌你老味
你老婆我有份扑架? 我有份內射架?
我讓係我心情好
我唔讓係我唔撚想

屌你老味老馮老撚土

概然搞大左， 又決定左生， 點解唔買車代步？ 唔買車都可以call taxi / uber 出入。的確你個肚唔係大家搞大， 大家都無責任

好心揸車接送老婆啦

細路係咪有心踢，踢得啱唔啱都仲有得爭論

但睇篇文個準老母真係好港女feel
肯撚定係臭八
當時你慌佢唔係西口西面咩

成篇文係咁強調自己兩公婆無辜，冇挑釁人哋
但自己老公開地圖炮都唔覺得有問題
又話冇為意個細路
又話睇到個細路望住塊玻璃黎瞄準
成篇文九成係佢自己修飾過都唔出奇

說話銀耳就要踢到你咁傷
你講粗口我係咪可以斬你碌j

點解有人支持個細路？
咪就係你班老馮要人讓既人搞成而家咁既風氣囉

又係啲死窮撚學人生仔

D細路都係無撚家教

點解無啦啦有人打劫？政府唔解決貧窮問題反而而告個賊？

個老公都無鬧人，佢只係道出事實咋喎

呢個世界有樣野叫多嘴

未來社會棟樑

細路仔未定性企唔定無自覺郁手郁腳都唔係有心
打和啦 SUPER

大把野都冇鬧人, 講事實姐
包括:「你咁蠢, 樣衰, 肥婆, on9」都係事實

想睇條臭八婆比蛇仔明rider kick個閪肚

喂成班屌個大肚婆係咪傻撚咗
個大肚婆俾個細路踢喎
個細路係唔撚係啲蝗細路黎?咁撚冇禮貌
大肚婆都踢 一屍兩命架喎大佬
你班連登仔睇清楚先屌啦
此風不可長
第時自己老婆大肚咁啱坐地鐵俾人恰鳩就冇人幫你老婆講說話架喇

個老母即場道左歉仲想點一係就即場報驚
差佬黎到都一樣係叫你道歉了事仲要個老母道左歉你都係要報驚佢隨時屌返你轉頭浪費驚力
從來無人話條靚仔起飛腳無錯喎
不過個公審人個條友都唔好得幾多囉
仲有一個小4細佬識“望住塊玻璃反光個位再起後腳”？你都唔得啦吓嘩

有個台仔講過一句說話真係好啱

你生小孩後的成本為什麼要讓其他人一起來負擔

所以無錢唔好生仔 有bb真係最好坐自己車 交通工具同人逼下逼下無咗個仔真係唔知去邊到喊好

大肚大撚哂呀?

老實講 你生仔真係關我咩事
加上我又唔諗住生 唔使貼我講咩你第日有左就知

唔支持惡毒賤雞都左膠?

本土所謂的勇係對不義的掌權者
而唔係叫人單打其他平民迫人讓位
更唔係叫你咀咒小朋友比人斬死

唔好自己未食藥就拉本土派落水

老公廢買唔到私家車車老婆周圍去，無人屌？

惡人自有惡人磨

想畀人打

不過講還講 打人肯定係死仆街 打靶仔

佢老公口臭係抵死
但打個大肚婆點會岩呀

假設係真，兩邊都一定有錯 但係宜家淨係得大肚婆自己講個案發過程 唔可以信曬 加上佢自己成段野都前後矛盾 想扮大方但又惡毒到死 咩睇塊鏡描準真係好懷疑 個細路都唔知發展到呢個stage 所有野都係大肚婆自己講到自己好岩咁 喺人情角度講：你咁撚串撚有人會讓比你咩on99 下世嫁個有車嘅老公啦

咁都要報

用把口駁返佢老公咪得囉
個細路都唔知係咪支蝗小霸王
之前返補習見得多有陰影

個老公正垃圾
講埋d 弱智野，老婆比人踢又唔幫拖

想講個大肚婆認為人地係特登踢佢.....
真係意外就唔得? 等於D港女出街被人望到一定係視姦佢?
仲有佢老公講個句係想點? 雖然唔難聽但話中有話囉
佢咁講一定唔撚會讓

咁應該踢個老公呀麻

之後有個「人」讓座畀你......

當你排斥所有人嘅時候
到底係你排斥人定人排斥你

我唔知到底係有位or冇位
既然事主都話自己只係坐幾個站, 就咁睇可能係有空位 只係佢話自己唔洗坐, 跟住上facebook 出post 咒鳩人
佢老公又on9係到單打人, 細路都唔啱走去踢人

今鋪我覺得真係打和super

個個好似你咁刻薄老婆咩？大肚仲要搭地鐵

抵撚死

食屎啦臭閪

本身都想企你個邊,

但見到"真想提醒各位，大陸香港都一樣，無品嘅人就係無家教！踢我個癲仔係香港人！" 呢句無名火起, 睇你都係藍屍來

兩邊都有問題
個老公講野明顯挑機
個老婆既hashtag 又好低能
咩叫點解唔踢我老公？
個小朋友咁細個就學人咁樣踢人打人
本身已經要教
個家長又當冇事
成件事根本錯錯錯

搭的士啦

想人讓就用把狗口直接求下人讓啦
廢物丈夫加個八婆 一係就去撘的士
睇完呢個post已經唔想再讓座

肯定扭曲左事實
睇下佢啲hashtag同佢老公講果句嘢就知道佢地有幾閪。

最憎就係呢d人，單單打打，真係需要坐咪開聲講囉

西鐵應該都係屯門元朗天水圍

住屯門村屋通常有私家車出入
元朗大部分豪宅正常亦都係有車
而天水圍居屋嗰班老婆大緊肚都搭的士啦

即係得返天水圍嗰啲公屋，通常蝻蝗或者低收入家庭

PS: 想有位坐就買車啦!

但個細路踢人你地覺得冇問題？

算啦child登啲思想好極端

有冇人諗過個男童只係唔小心踢到
同佢兩公婆講既野根本冇關係

大個應該係劉馬車嗰啲

唔打出嚟佢個心都係咁諗
心地惡毒無得救
同老公襯到絕

炒左車頭先仲以為係大陸仔tim
好地地講香港支那都唔知咩居心

咁錫個老婆就坐的士啦，仲同人迫交通公具死窮撚

冇錢買車仲學人生仔

句野明明係佢老公講
點解要踢老婆
好無辜喎

個老婆知個老公咁廢仲要同佢結婚生仔都唔知個肚係咪lee個男人經手

隨時便宜仔嚟

肯定有隱瞞

你地日後上報紙被兒子斬殺唔好問點解

口臭到呢話人陰毒

生出黎冇屎忽

他是個小孩.jpg
小朋友踢畜生好少事
好地地比人踢？
十成隻畜生母豬個樣仲閪口閪面
成街都係呢啲垃圾，見唔少

啲價值觀

肯定加左料

有聲

而家啲細路未比人打過
好撚冇家教

坐的士啦
冇錢又學人生

係佢老公自己衰on9
大肚婆 香港人點都會讓

無啦啦彈句咁既野出黎
係人聽見都興

坐輪椅咪成日都有得坐囉。真擔心垃圾父母教出社會廢物。

他們全程無公審任何人，事實上亦不太願意坐

係喎 咁你又開post？人格分裂？

小學四年班真係聽得明個男人咩意思?

個細路大個左會識敵將is doctor lee

成班死毒撚打飛機打成世冇機會老婆俾人恰

好聲好氣問都有人會讓
咁樣串柒柒單單打打成個八婆咁就肯定冇人讓
睇埋個老婆啲tag更加清楚依對夫婦係咩人
唔生好過啦，生出黎都唔慌會識教

個細佬出腳就係唔岩
點會支持得落

Um...自相矛盾到爆，唔講咩讓座公德定邊個責任問題，兩公婆又話咩冇諗住坐又對人講無人會讓座給大肚婆，已經懷疑兩個有精神分裂，睇埋啲hashtag 100%肯定個品同心地好極有限。。。希望佢將來個仔識諗，唔好將問題基因延續下去。

利申 成日食飽左被讓座

廢老就話姐 大肚見倒都讓啦

全程無公審全車人

丈夫說了一句「無人會讓座給大肚婆」後，疑激怒一名小四男童，男童不知有心定無意，後腳踢到準媽媽的膝頭。

又要威又要戴頭盔

佢老公講呢d野明顯係on9惹人屌

但大肚婆無人讓座係事實
到時試下你或者你老婆大肚無人讓佢坐
希望你都覺得無問題

有幾多連登仔老母大肚時 冇接受其他人讓座嘅
舉舉手

屌你老母想坐咪開聲問囉，我就唔信無人讓呀錫老婆，但係連開句聲都唔肯屌你仲話男人，香港人

唔該都冇句就想人讓，你係咪on9?

生仔真係要考牌 咁戇鳩仲想生仔